---
name: Access Now
website: https://www.accessnow.org/help
logo: accessnow.png
languages: English, Español, Français, Deutsch, Português, Русский, العربية, Tagalog, Italiano, Українська, тоҷикӣ
services: grants_funding, in_person_training, org_security, web_protection, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, account, harassment, forensic, advocacy
beneficiaries: journalists, hrds, activists, lgbti, women, youth, cso
hours: "24/7, աշխարհով մեկ"
response_time: "2 ժամ"
contact_methods: email, pgp
email: help@accessnow.org
pgp_key: https://keys.accessnow.org/help.asc
pgp_key_fingerprint: 6CE6 221C 98EC F399 A04C 41B8 C46B ED33 32E8 A2BC
initial_intake: yes
---

Access Now-ի Թվային անվտանգության օգնության գիծն աշխատում է անհատների և կազմակերպությունների հետ ամբողջ աշխարհով մեկ՝ նրանց թվային անվտանգությունն ապահովելու համար։ Access Now-ը կարող է օգնել ձեզ խուսափել թվային հարձակումների զոհ դառնալուց։ Գործում է նաև արագ արձագանքման շտապ օգնության գիծ, եթե ձեզ վրա արդեն հարձակվել են։
